［學術］係咪平時屙舊屎越粗，屎眼就越鬆？

美國旗?